大量警車駛往上水方向

超過20架

推

散就好快d散

求下大家真係要散

啱先遊行經過啲小街窄撚到on9 根本打巷戰輸硬。

唔好唔記得上水係邊境，已經封左一邊。 唔搭火車就只得行去粉嶺，而粉嶺係警犬重地

只攻不守，唔打就走